【文宣整合】黑警打記者 (記你老母) 合集

GIF

短片
推記者人踩人

黑警推記者

黑警打記者

原片：

【ICABLE】
開始推記者+議員

記者差啲人踩人

【蘋果】

【RTHK】

【HK01】

【立場】
[/quote]

推

推記者人踩人

黑警推記者

黑警打記者

【文宣整合】黑警打記者 (記你老母) 合集

Reddit po已開

等英文報導出埋, 搵人幫手開係worldnews

push

推上國際記者協會 你地班偽進仔食屎啦 認住我呀 拉鳩我呀 狗

Push 我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

有冇人有埋記你老母嗰gif

我哋對記者不嬲都好客氣

推到你班黑警揚威國際

做人唔好咁毅進好喎

警畜一哥表示記者唔爆缸已經好客氣

打人

pish

一班顛狗，只為發洩，憑咩叫紀律部隊

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

pushhhhh

Back up

我要投訴黑警

推我無野講

twittet文宣嘅，記得加返啲啱嘅hashtag, 例如#PressFreedom。

另外有無人知國際記者聯盟有無用？

［以正視聽］白色警察 無法無天 三權之上 莫敢不從 開槍瞄頭 誰與爭鋒

puzhq

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動

黑警暴動

我無野講

Push

整gif 瘋傳快啲

[文宣畫畫 入一入黎］警察就係乜撚都唔驚 先咁大枝野呀！

如你想投訴警務人員，你可到任何一間警署或投訴警察報案中心提出，或登入警務處的電子報案室，遞交網上投訴表格。

投訴警察報案中心
地址 : 香港灣仔軍器廠街3號堅偉樓附翼地下
（中區警署側）
投訴熱線 : 2866 7700
傳真 : 2200 4460
2200 4461
2200 4462
辦公時間 :
星期一至五 上午7:30 -- 下午6:30
星期六、日及公眾假期 休息